是日零食 餓撚請入。。。

好食

係呀
但其實我想食珍珍薯圈多啲

珍珍好鹹

口乾

綠色包裝嗰個薯圈好好食架

個口好似損損地

我覺得蔬菜條好食啲

死肥婆

芝士

早知每樣買一包

對唔住囉

我想食薯圈呀

熱氣

識食

你而家有咩打算住 等我 你到時無工我實要你

識食一定係
番茄味薯條>原味薯條>薯格>芝士脆片

難怪

同好

好似有啲喉嚨痛

我不嬲都識食

會一路搵住工做先

其實我最鍾意食嘅係小學時成日食嘅珍珍雞條，可惜已經停咗產

麵包妹

吉妹